[推上熱門] 今晚不宜開花！！！！！！！

周同學係死咗 係要攞返公道 係要黑警填命

但係點攞公道？ 單純話今晚開花 星期六日開花
又再預告比啲曱甴知我地開花 你嚟圍捕啦 咁樣？

我地攞公道 抗爭 革命唔應該係咁樣

而家嘅我地 衰啲講句 毫無對策

而家嘅大型集會 有冇不反都好 曱甴都照當你非法集會 又係拉幾十個幾百個手足返去 傷嘅傷 死嘅死

我地係要一直都咁做咩？咁樣攞咩公道 公道唔係用更多嘅手足嚟換架

我知有好多人好嬲好傷心好想做啲野

但係貿貿然開花 集會
比機會佢地拉多好多人 殺好多手足

係一啲都唔值得同冇用！！！！

push

Push

又黎 又要計劃一個月？

Tui

開花係不如突發

咁你教我革命應該係點呀？鍵戰？收皮啦

啱 休息到2047

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

突發快閃做到就得
有計劃既就咪亂黎,對面重兵準備

拉

拉 等2050先開好無?

突發開花 或 小隊殺狗

你D垃圾淨係開post話唔好 又唔拋個alternative

咁你有咩建議呀屌你老母

咁要做咩 請問？
下下計劃 好似雨傘咁？

幫推

咪就係 屌佢老母

其實樓主不如直接投降咪算lor
等等等，等到2047好冇？

冇大台呀，點計劃啊？
最緊要相信前線

又黎降溫 拉

因為阿sir未追夠 post, 未 plan 好點佈防?
洗唔洗 plan 到 12 月 31 日?

屌你老母,你呢d人去死啦
下下理智就只會去權衡輕重,乜都唔敢做
點解外國成功,反抗唔係口號,唔係要左計右計好似八奇咁
係要熱情要個心要信念,你呢d撚樣死撚咗佢啦

你慢慢嘆住冷氣計

叫休息日呀不開花呀全部都係狗！

小隊就要計劃姐

開花咁撚多人 ON9 拉

關你撚事

p牌仔唔洗理！

屌你老尾 咪撚再分化呀！

知唔知最近d氣氛好似差過之前
就係樓主呢d乜都等既人

不推文

出得去大家都知道後果

拉 食撚屎休息撚

有咩高見？

快刀斬亂麻

11 11 星期一 7:00 18區開花 香港人正式推動革命巨輪！

你自己番屋企啦

等你老母阿！

不休息

啱啊

曲直寫明啦屌你老味
唔起po以為你黑警啊

我屌撚死你呢d中伏撚丶休息撚啊
知唔知一吹雞就一定會有手足應機？
但你係度又話危險又剩有乜撚嘢用？會去嘅始終會去，你嚇走嘅只會係和理非，手足嘅危險就多一分。
所以你呢d吹危險風嘅撚樣用意係咩，唔係為咗減少人數去快閃方便啲狗圍手足之外，我諗唔到其他原因
最後，mon po 狗死全家，不推文，完

傻仔

起咗底似乎係失敗撚一個

唔理今晚開唔開 星期一朝早要見到大家

同意 坐言起行 你咪去默哀 各有各做 花照開 哀照默
永不忘記1108周同學

大家諗清楚 係想點行落去
如果仲係爭取五大訴求
我地目標唔係 popo 唔係港共 係支那政府
佢哋根本就唔會介意香港有幾多商場唔開 死幾多人

如果真係想有條件講數
千祈唔好影響香港股票市場 / 機場/ 碼頭運輸
因為長時間影響 先有機會傾條件
香港人習性大家都知 拖長泥講 無目的好多人都未必出泥
記唔記得7月1 8月5 大講講到最後一戰咁有個目標 自然會多人出泥

民意冇減少 但係成日咩宣傳都冇突然間就情緒發洩叫人出嚟 係條街上又唔係個個人心理準備對抗
Popo一泥 就要跪低被捕

唔該大家影清楚啲事實
未準備好ga 和理非都唔好沖去商場 到時唔開鋪 全港都冇得消費 要去幫襯街鋪黃店

善用不推文回覆

屌你老母

等人權法 休息下 要和理非

洗唔洗同黑警申請不反對通知書先呢

手捉小心D

[勇武終極出路]參軍！求推比眾志、學聯睇

求推🙏

屌你啦五毛

休息撚

休息撚進場

已負皮 大家今晚見

咁你留响屋企啦

佢咪重兵18區

警總見

應該要各區自發不定時開花

推 今晚適宜悼念 並非開花

咪由佢哋比人拉囉樓主
有腦就唔會突發喇，你出聲只會比人話分化撚

其實我諗樓主想講唔好跟日程 預吿定幾時開花
開花要突發同快閃以免送頭
唔使咁快起鋼既

一鼓作氣 再而衰 三而歇

你驚咪自己留喺屋企囉 戇鳩仔

今晚情緒到位都唔出黎，等到幾時

戇撚鳩

樓豬瞓咗幾耐？開花不嬲拉最少人㗎喎

叫人唔好做
又唔提建議
一齊用念力拯救香港？

知唔知咩叫
群情洶湧

革命要前仆後繼

開花咪再上黎講喇 又比時間人捕處

拉！咪撚阻住哂

其實係

計劃完一個月就唔會有手足被捕？
唔好天真啦 搞清楚咩叫革命

咁全年365日都冇一日適宜開花啦
大家出黎鳩行 摺吓紙鶴 唱吓歌
呢場仗就贏啦係咪？
你唔敢做 一係就咪撚阻人做
一係就俾個有用又號召到人嘅方法出黎

Between 此po要拉

岩啊 一於休息到2047年啦 咩都唔好做啊

如果下下計劃
咁612點會做得成圍議會

上黎講 啲狗一早知撚曬啦
有計劃實際上唔洗咁多時間架
要既係決心

你收皮啦！不推文回復

10月5蒙面都係咁講啦，好有用喎

（策略分析）警察示範休戰不等於散水投降，而係重整策略

呢個都可以block埋

行落去直到贏返香港嘅民主自由

啱 繼續喺屋企嬲

想開花既到夜晚先宣布地點 唔好去舊地方
肯定依家啲曱甴佈署緊啦

香港人最需要咩 你知唔知呀。比d衝動好唔好。

記唔記得女義士失去右眼果晚
我地係一人一個post咁樣share出去
最後我地成功咁組織到一個具影響力既行動

今日周同學離開左
可唔可以用行動表示番

你幫佢推 post

仲要等今晚!? 即時冇，就已經唔使講~
香港人得把口~ 講就勁，鶳果時任打，都打唔傷人。

不如等埋美國下任總統大選先啦.

你幫樓主推 post

死撚左手足啊仆街 仲諗住休息？？？
休到幾時啊 仆街

負皮上一頁

下次我會用番不推文
Sorry